出左黎做野，先識驚識唔到女仔

好後悔冇係讀書時flirt女，好驚孤獨終老

已過無得回頭

點解你會覺得番工識唔到女仔，而唔係你個人問題？

如果工作環境一個女仔都冇
你覺得你會因為你冇問題而憑空變條女出嚟

出嚟博屌

識唔識到女仔就好睇你個人
你係有吸引力既係街都識到
好多行業都一樣無咩女仔做
唔通個個都單身到老？

但其實讀書個陣我晒得太多時間係同一個人到